點解習主席同恭親王一樣冇眉毛？

鬼子習

眉淡耳反骨

成條鰐魚咁